有冇巴絲打係2003年係Polyu / Cityu engineering 畢業 ?

你係讀邊一科 ?
有事想求教